* `SQL-инъекция`

```
Александр
Пушкин
32
insert into account(first_name, last_name, age) values ('Александр', 'Пушкин', 32);
String sql = "insert into account(first_name, last_name, age) values ('" + firstName + "', '" + lastName + "', " + age + ");";
```

* Нагрузки на базу

* Если последовательно посылать 1000 запросов в базу через один Connection - все ок, они выполняются последовательно.

* Если параллельно посылать 1000 запросов от 10 клиентов (при этом у каждого клиента общий Connection) - ничего не работает.

* Если параллельно посылать 1000 запросов от 10 клиентов (при этом у каждого клиента свой Connection) - все ок, база справляется.

* Если параллельно посылать 1000 запросов от 1000 клиентов (при этом у каждого клиента свой Connection) - база начинает подвисать.

* Решение - ConnectionPool (пул подключений) - ограниченное количество открытых соединений, при этом, если свободных соединений нет, то запросы ждут своей очереди.